失業抗爭歌 by My Little Airport

十年前的一首歌曲，但香港人遲了近十年才開始醒覺

詞/曲/編: 阿p
唱: 阿p/阿賢/ thomas/ sot kanin

來到世上的意義是為了抗衡
為了正義必要時犯法抗爭
這是場戰爭但勝利是不可能
犯法為彰顯法制不公允
全世界也在欺壓著社會低下層
年過五十低技能無法翻身
大財團最終亦會炒哂你D人
小政府唔會理你幾窮困
來到最後只有最後的搖滾精神
我們有四五六七八九十個人
這是場戰爭但勝利是不可能
犯法為彰顯法制不公允

大家有Apple Music 就入去支持下：